Baby Condom論政：我有四計建議警方對付暴徒

把清場時間訂左尾班車開出之後
他們口罩一甩掉 被點相了 就會變得和平理性

原來係真弱智

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權